我地仲有啲歌要整.....

加泰人
日本人
維吾爾人
圖博人
泰國人
白羅斯人
美國人
英國人
台灣人
仲有好多好多人有支持香港.......我地唱唔到香港人嘅歌，都要唱其他國家追求民主嘅歌....！

加泰人喺中國領事館門口

英佬

美佬佢話葉劉啲奶有問題

泰佬

台佬

不能盡錄......（有閪人會逐條㩒嚟睇哂咩憨鳩）

麻煩第一條加泰一定要睇

小弟不才音樂零蛋，希望香港可以有廣東話版音樂同歌支持返人地，同時提醒自己........

企喺最前線嘅，唔止香港

泰歌

加泰歌

圖博歌

泰歌

泰文版榮光

以上臨時搵，了解唔深入，如果有當地巴絲麻煩真係出聲指條明路行吓

錫晒你哋

推文回覆

為求推post,不擇手段

係我唔啱係我錯

每日一餐黃店食到好撚肥

唱這歌！

各位中秋節快樂

希望各位警察大哥快啲同佢地啲祖宗團圓

齊齊整整

回覆速度太快了，請稍後再試

唔啱聽嘅說話你想唔想聽？

你唔覺行過啲黑警時你好唔自然咩？

如果你解決唔到呢個問題

你永遠無得同佢個政權鬥

鬥

推

飲緊白蘭樹下呼籲大家支持本地產業

原來香港仲有人釀酒，鬥木，打銀器，整皮，耕田，撚吓啲牛，整石屎杯墊，整口罩，整膠桶，鋸木做傢俬，煮牛腩，打邊爐，造衫，車褲，食黃店，行山，操體能，做運動員，做文員仔，整台式飲品，學港式奶茶，開西式扒房，屌撚爆林鄭條八婆，做科研，做音樂，捱窮，租劏房，養大幾條化骨龍，整港式小食，教廣東話，唱廣東歌......
乜鳩都有.....

十七連比人斷咗，企鵝係唔係鵝究竟重唔重要？
唔係鵝叫乜撚嘢鵝？
係鵝點解肥撚到無頸？
燒鵝可唔可以用企鵝？
鵝頸橋個隻鵝又係唔係企鵝？
幫企鵝起名條撚樣有無見過鵝？
幫企鵝起名條撚樣有無見過我？
平時啲鵝都係兩隻腳企點解唔係叫企鵝？
唔唔係有特權？
係唔係大撚哂？

何以這土地淚再流....